% Définition du répertoire contenant les images
\graphicspath{{Preambule_IM/}}


% FRAME Intro
\begin{frame}

\includegraphics[width=12cm]{Logos.pdf}

\vfill

\begin{center}

\vspace*{1.5cm}

\LARGE
\textbf{Préambule: \\ COVID-19, statistique et géographie}

\vspace*{2.5cm}

\large

\textbf{Hadrien Commenges}

{\small

\vspace*{0.1cm}

\url{hadrien.commenges@univ-paris1.fr}}

\end{center}

\end{frame}


% FRAME
\begin{frame}{Experts et commentateurs}

Expertise (Roqueplo): \og expression d'une connaissance formulée à la demande de ceux qui ont une décision à prendre et en sachant que cette réponse est destinée à être intégrée au processus de décision \fg{}

\begin{figure}
  \includegraphics[width=9cm]{Epidemiobut.jpg}
\end{figure}

\end{frame}


% FRAME
\begin{frame}{Le R0 selon Jérôme Salomon}

\begin{figure}
  \includegraphics[width=10cm]{Salomon.png}
\end{figure}

\footnotesize
Commentaire de \textbf{Ad da}: Ces propos ne veulent absolument rien dire du tout! comment peut on savoir qu'une personne n'est en contacter qu'avec une seule personne, on nous prend pour des cons!
\normalsize

\end{frame}



% FRAME
\begin{frame}{Que veux dire le 0 du R0?}

\begin{figure}
  \includegraphics[width=7cm]{Nicolambert.png}
\end{figure}

\url{https://analytics.huma-num.fr/Nicolas.Lambert/covid19/} \\
$\rightarrow R(s,t)$

\end{frame}

% FRAME
\begin{frame}{Derrière la moyenne, la distribution}

\begin{figure}
  \includegraphics[width=12cm]{Rdistrib.jpg}
\end{figure}

\footnotesize
Source: Chitalapudi et al., COVID-19 outbreak reproduction number estimations andforecasting in Marche, Italy
\normalsize
\end{frame}



% FRAME
\begin{frame}{Des modèles pour comprendre}

\begin{figure}
  \includegraphics[width=8cm]{Restimates.png}
\end{figure}

\footnotesize
Source: You et al., Estimation of the time-varying reproduction number of COVID-19 outbreak in China
\normalsize

\end{frame}



% FRAME
\begin{frame}{Des modèles pour agir}

\begin{figure}
  \includegraphics[width=10.5cm]{Departements1.png}
\end{figure}

\end{frame}



% FRAME
\begin{frame}{Des modèles pour agir}

\begin{figure}
  \includegraphics[width=8.5cm]{Departements2.png}
\end{figure}

\end{frame}
